[ViuTV]2145-2225 Good Night Show 全民造星(5)

要數而家嘅殿堂級香港男偶像，你即刻諗起邊個？會唔會仲係N年前嘅四大天王？
呢99位男生，都有一個共同夢想，就係要成為你心目中嘅超級偶像！當中有唔少潛力股、黑馬、璞玉等你慢慢發掘！
星期一至五，晚晚9:45都有得睇

繼續

降key撚

好尷尬

33歲中坑

33歲

唱 幸福之歌

得唔得呀

最鍾意做司儀

唱到鼻塞咁

呢個好唔夾個節目

洪永城？？

哇屌

李錦聯咁款

食完砂糖比舊幾臭既屎我地食

紅燈一秒盛放

真係似

想做司儀，又叫阿邦，想做崔健邦？

好生硬

呢個唱得ok wor

老江湖

唱supper d 歌 = 自毀

個旁白真係

好賤

最憎聽呢啲真音鳩叫

拉長啲音

雖然態度好

其實唔差

冇得輸
靚仔 搞笑 跳舞勁 大隻

劉翁

真係似annual dinner 聽老細唱歌

人地女仔同你握手都

個旁白臨尾又潤9佢

肥仔facebook 有成個表演

朱主席

丁子高

高大姐
靚仔又唔覺wo

靠相呃人

馮柏堯好差咩

重點係我覺得齋唱的基本上都係好普通
反而有d其他表演的就吸引到我

有d出入咁囉。。。

其實我覺得佢見到一片紅海都繼續笑住唱落去好有魄力

咁多參賽者之中我對佢印象最深

靚仔

呃蝦條囉

唱eason 等於自殺

好完美咩

俊?邊撚度俊

唔覺有佢哋講咁差

想食餅

唔識跳

唔靚仔喎

岩岩睇返晒直入果幾個
除左跳舞叻仲有咩叻
Dee我都認得佢
係咪用朋友做票

好撚難聽

dee係最垃圾

有咩問題
你整個制度出嚟預咗咁

好難聽喎。。。

靠like數出的多少都有啦

再見好嘛

好難聽

海~~~~~~

其實投票個下，都係睇d人識幾多人架咋
有個買like添架

唔撚得喎

屌

唔掂

街邊busking Level

我對耳呀

成首歌俾佢摧毀

幾型仔 但好難聽

唱乜鳩

救命 衰過唱k喎屌

唔係掛 咁都入

全藍

五藍

收硬皮架喎

屌咁都5藍

容易緊張就咪自彈自唱啦

依條友以前上lecture 都走出嚟唱歌跳舞嫁喎

唱返我真的受傷了咪好囉

錯撚哂key都得?

劇本la

讀邊間

經驗問題遮
可以改

真係覺得只要男人生得高 只要個樣唔太差就會俾人讚高大靚仔 但生得唔高就真係要好靚仔好靚仔先彌補到身高嘅缺憾

條友有後台?

on9咁都無紅
你的樣子如何

咁都入到 痴線

出咗意外但又藍燈

咁難聽都得

點撚樣呀

劉美君心諗 做乜擺我上枱

呢個樣都唔掂喎

無咩問題
明星另一個條件就係朋友多
無料都捧到佢上位

喂 我認得你 舊登你都係呢個名！
其實佢外型幾好

邊撚度靚

其實投票嗰五個知名度最高
即使無能力咪又係入

你又係佢同學

公平咩？？！！

superstar 咪就係咁
後生 仲有得救
只係差上台經驗

睇到R撚晒頭

成隻異形都叫靚仔

難聽到咁都入到

斷九古

真係好唔公平
佢唔係少少難聽，係好撚難聽喎
個樣點都拉唔返average啦
唔聽歌淨睇樣嘅
不如選香港先生算啦

一兩拿前蘋果有段片 搵人講有邊啲公廁啱痾屎 嗰陣佢唔係叫阿餅

無料的話好快就收皮架啦
驚咩

甘你...

頭先唱幸福之歌條友唱得仲好過佢

走撚哂音平民樣都5藍
點睇落去

係難聽呀，屌你個閪

贏起跑線根本無用
Like容易，出錢買佢既野難

又難聽 又唔靚仔都入到
俾返幸福之歌我啦

一定係劇本，除非唔係

嗱
ViuTV有人睇住呢度丫嘛
唔該搵d評判開live講下點解揀人準則咁參差

你哋當年有牙齒印？

明顯後台

太多

乜鳩狗毛同阿餅邊忽靚仔
狗毛仲要自大撚

D評判個樣

評判冇公信力 準則又唔透明 論語又冇建設性

唱得幾好喎

面試嗰陣啲評判好好多

呢條友乜料

咁撚叻成咗名喇

皮膚差d姐
但都靚仔哂坐座果堆人

評語*

串過馬撚

佢入唔入到50強？

咁撚串

第一個入

成日傾電話，每秒鐘幾廿萬上落？

保險狗

極底屌

咁嘅表現都入到仲唔係同kento一樣係劇本！

Bin c

屌呢條mk垃圾直接dq佢啦

咁大口氣 唔使撈啦

問題就係太有自信

啲評語真係好撚冇建設性

又屌幾啱呀
條友串過馬撚

教學生咁

做保險點可以唔聽客嘅電話

咁撚串學人唱lost stars

呢條友係咪出黎搞笑...

個Terry係咪都紅

一個字都聽唔到 真係

做保險

人地原唱都係咁㗎喎

笑死

火火

真係好撚樣衰

係
第一個紅

抵啦入唔到

唱功真係勁

好好聽？！

Viutv

衰樣衰

唔望個樣係一流

係咁先

可以返去賣保險了

串佢樣衰

終於可以專心湊客啦

Freelance ‘sa’

靚仔樣？

點知？

可以慢慢聽電話啦

阿信咁⋯ 點搞

但又真係幾好聽

唱住歌嚟sell保險

呢個正常啲

好彩有will or

劉翁好正

夠鐘睇上身林婷！

Viu cut到首歌一忽忽啫
以唱歌嚟講真係一定入到
可惜個格衰

無乜頭髮

有頭髮？我覺得佢啲頭髮開始稀疏

呢個好𢦀直

加油

唱歌又話人唔識跳舞
跳舞又話人唔識唱歌
識跳舞又識唱作就話人難捉摸

個樣好老

明顯講明一定要叮走佢

咁細個就開始脫髮

個樣唔吸引

旁白

打晒喊露

甩得好勁

D普通話都唔太準咁

劉翁個樣

嘩 下全藍

What

屌 催眠評判等佢地唔記得㩒燈

其實好似華晨宇個個係邊個

咁都全藍

成功咗

計劃通

催眠成功

頭先有個男參賽者個樣好似亞視暗星

卓韻芝

導師發脾氣，嚟料

聽晚有tank

聽晚終於到tank

每集啲評判都係唔同方面地on9

即場改歌詞

即興改背對背擁抱？

不得不講viutv 預告真係好犀利

90號因咩事唔玩

唱lost star個個真係唱得幾好啵
雖然態度差
但咁都四紅
如果佢係靚仔應該走音都入50強

應該係拉up

之前跟住矛盾去旅行嗰啲預告佢可以cut到相反意思
如果無真係睇，真係會俾佢呃咗

tankbb

等左咁耐終於有tankbb

唔知點解tankbb唔算靚仔但幾鐘意佢
唔知會唔會提vvn呢

我都係 好man 咁
又夠高

我都鐘意佢
Vvn應該唔會提掛

係 同埋感覺佢個人幾真
應該唔係仆街mk

佢人品好似幾好咁
相由心生

今集第一集睇 想問ERIC KWOK嗰班係房入面個定位係負責咩

係 果時對vvn
佢感覺係好人

50強比佢地train

咁得意 無得揀但要幫手train

lm

唔知點解每次聽travis隻距離 都會諗起李佳薇嘅煎熬

句「這時候」同「早知道」個音勁似

塊面三尖八角

無樣無才華
除咗扮華dee惡搞真係乜都唔係

條友好臭串

現實同條女勁sweet

巺啱睇返上集個大隻仔跳舞求terry轉返藍
terry好冧咁撳制真係好gay

真女朋友？ 有冇圖

ig:fongfongfong_

public任 睇

好sweet呀屌

兩個都係跳舞人

DC唱得好聽過張敬軒？？？
ERIC KWOK你無野下話
真心定假膠
張敬軒岀道佢都未戒奶啦

準備開始

開波啦

今晚終於岀得哂50強

最尾個句
99年佢幫eason寫幸福摩天輪掃晒啲獎
99年張敬軒出道未？

自己人

先到93

工作人員

仲有幾個姐

PA仔

Check唔到架咩 員工及家屬不得參加之類

唔係check唔到，係公司俾佢參賽

佢勝出...有d難

不過可以慳番100萬

佢咁講係有申報批先參加

太極+跳舞

心美又鳩叫

呀Tank 計唔計員工

心美姐姐

應該唔好講佢背景
唔係好似有bias

VVN有冇同佢一齊

狂舞派

除衫個陣評判好似黑人問號咁

嗌乜春

好唔掂下

個手勢乜意思？

無

希望VVN 出場

感覺好吃力

但吃力不討好

this is............... rock

yoyoyo

有無統計過 按紅燈次數最多 同第一個按紅燈最多既人 係咪都係terry?

我個心靈 unlock

條gay佬好主觀架

應該係個個都禁
但好似無人問過佢comment

Vvn呢？？

細So想講乜？

好面善 原來係佢

邊個？？？

94年28歲?

護士

94 應該全紅

d相p完黎...？

其實花姐可以做評判
評語都幾中肯

乜水

喱條友個樣好黑人憎

28歲？？

自膠
原來係94號

屌秒紅

5紅

估中

😂haha

細So

到tank喇終於

連最後一盞藍都變紅

難聽到

其實，鋼琴唔知
但佢絕對唔係擅長唱歌

Tank

D字幕好賤

笑撚到

係咪hehe黎

仲以為急材改歌詞會令評判回心轉意

等左幾個星期
希望播耐d

細so: 要紅燈呀嗎俾埋你囉

有後台ok既

都幾明顯佢黎搞笑

成日借自己做護士嚟講埋啲鳩野上位
收皮喇憎你好撚耐

早50個可能得
再派藍燈復活島形同虛設

VVN等緊你呀Tank

初初睇覺得幾搞笑
之後越睇越唔掂
CAM得濟不了

Tank bb 個ig 好似暗示佢入唔到

真係提

播脫獨

屌VVN出場(片段)

Tank

4紅

no eye see

屌連登

好好笑呀 tank

個嘴做乜撚野

出埋依度啲post

都係那句
個節目我主要記得係Suzuki

有Cap連登圖

係

真係有mon post

又真係好難聽喎

vvn有冇幫佢打氣

五音不全啊

屌我好似又出場

Tank個嘴唇真係好厚
好易認

好難聽

有時D野唔好勉強

唔好唱
破壞晒image

tank唱得好差

成個王大陸咁

唱必殺技

大口九咁叫靚仔

VVN 出埋黎支持佢就正

邊位巴打上左鏡

咪挑戰唱歌啦

VVN 女robot

畀暗瘡肥婆示愛係咩感受

OK wor

屌套衫咁似達哥呢排著嗰件

佢個樣真係......不敢恭維

又靚仔呀

個39號

今集唔掂喎ching

五音不全 好彩唔係唱歌

起碼無尷尬feel

強尼第一次進入花痴mode

佢跳嘜

?

Tank BB

跳好好多

好有型

錯左🤦

搵VVN出嚟獻花恭喜佢就正爆

咁都過...

tank bb

有型咩 ?

強尼:有型呀 有型呀

屌又係背對背擁抱

屌你旁白又提VVN

又背對背擁抱

又背對背

有呀 好有型

又係背對背擁抱

同94號撞歌喎

又唱

同肥楊

其實係咪有staff扮巴打留言再cap返上去

96 5紅 消失啦

呢條友黎呃飯盒

我懷疑我有份

走啦

剩係見到條眉

講咁多廢話

屌 選秀點會簡林俊傑 咁撚難唱

呢個都幾好聽

ok 喎, 唱得ok

嚇死我咁都過

我都好似有

WTF

係條眉太搶眼定眼真係細

仲有張敬軒

上唔到就假音啦屌
好柒 拉牛上樹

我記得樓主係VIU D節目就開POST

復活區可以撈幾多？

pikachu

呢個阿叔乜料

簡你老母

而家仲有7個位

成百條友 有過半唱歌 去超級巨聲算啦

又乜水

古巨基
Supper

都係自殺既行為

冇乜幾個

唱k咁

林宥嘉都係唔簡得

屌 又演員

真係歌唱比賽就梗係要唱啲有難度嘅歌

只係佢地其實好多人都唔識唱歌
只係無更好選擇下夾硬唱

呢首正野

背住

好聲音

中左

傻閪

個爛gag仲笑到我pk

好撚柒

一盞藍燈都未見過

做咩姐佢

你又知道點解你紅唔起啦

成功得到五位評判禁燈

變乜春化呀

ON99

背住5秒好啦

我之前響其他post解釋過
只係因為我番緊的工比我可以同時睇viu我先得閒開post
係Viu員工我一早響左朵

奇你條命

30歲 （低能）

不如係出局個門口唱

點解咁多on9嚟比賽
其實係睇邊個正常啲咋wor

好撚好笑呀亂尻咁黎以為咁叫創意

係咪有人同過佢講個屎忽好睇過塊面？

到姜濤
呢個好似係大熱

新構思：背對

準備區同復活區扮哂可惜做咩

好聽就創意 難聽就戇鳩

其實可唔可以簡單d, 搞個正常比賽
而家太多on9黎混

咩演員背對觀眾

個個都係演員

咁嚟玩吓擋經歷吓睇多D嘢無壞既, nothing to lose.

總好過淨係得一味上連登既.

配合番啲評判掛

Kris Lau

佢先應該唱背對背擁抱

佢哋上完去, 咪一樣可以上連登吹,

不過就多咗一D體驗同經歷.

讚成襯年青乜都試吓經歷吓.

成個節目都好撚柒，cctvb已經鳩，呢個節目仲鳩
啲參賽者又無認真準備過，去到俾人撚狗

好多人話你好靚仔

呢兩個入晒都有六個位 可以比復活區入

其實點解要全男

好靚仔

做乜鳩

大陸相睇節目

可能係

伯娘

。。。。伯娘哥

咁你自己又上緊 又要扮到高人一等又係咩呀

超級巨聲 一開始d參賽者都係咁鳩

似保險佬

ON9仔

佢台風好娘

Viutv d旁白好抵死

好似九十年代賭勝啲friend

有無人知旁白係邊個
其實幾黑人憎

笑鳩佢伯娘

因為 ViuTV 缺男星, 女星以經夠兼係 D n A 搵咗D.

上大陸多
成個 我是歌手 舞台咁

好似舊式酒樓跳茶舞啲阿叔

文卓森

龍五 後繼有手

去同大媽唱啦

有七個位

麻麻啦，有啲位mean得嚟有啲突兀

就係睇波果班人 ？

Girls talk個班

評判terry係咪gay

姜濤出未

去指拍電影應該幾有機

我覺得佢哋叻過我架, 經歷/體驗過我無經歷/體驗過既野.

屌伯娘

同will or hehe

女既參加另一個節目廣告女王

伯娘支持你

19歲幼幼

佢個樣好熟口面

努力呀walter

屌你個旁白真係好撚仆街

屌gay

99號好靚仔呀！！！

可能係伍伯娘

小白臉真好

韓仔feel

花姐發姣

好熟口面啊個樣

200磅

好想屌

好靚咩

韓仔FEEL

我都笑到仆街

未聽過

其實呢個節目都係因為我朋友有參加，同埋viutv大力宣傳（係地鐵大poster先知）

99

潮童😜

淘寶model來了

呢個應該食唔少處女

花姐流晒口水

係幾好既

我想屌啊

好似華晨宇

屌同校同學
非吹水

靚仔又謙虛

有無以前啲相睇

好似一個人 up唔出

發姣

我都覺

死gay佬

花姐隔離好似張學友

即刻有

脫毒成功

好勁

壓住把聲講野

師弟嚟 份人真係咁

差好遠

細個會唔會差咁遠

肥仔都是潛力股

肥仔係潛力股

肥仔潛力股

好勵志呀

華晨宇五官柒好多

大陸仔黎？

加一

韓仔？係日本idol feel

依個一定要入呀

其實應該會有韓國公司收
個樣岩佢地審美眼光

話你肥仔先冇禮貌呀...漏左個姓

即有
真係好肥

開個節目講下佢點減肥啦

viu可以請佢開勵志故事即節目

播咁耐 實贏

講多啲

佢應該去參加胖伴

呢個有冇整過

一個把聲佬
一個把聲嗱

Daisy, Yoshi, 同狗仔去旅行嗰個(最近好似唔見佢有嘢拍既 ?)

似慢必

入硬

嘩屌 差咁遠

抖音神曲

哇

周圍既女同事好鐘意佢

冇狗一二三呀...

火火🤣

港女十式

嘩屌

好緊張咁.....

剪到佢好討好

手震得好勁下

乜狗

入硬喇

抖音

唔識佢
佢好似中一定中二退校

乜料
抖音

其實ok

終於有個真係靚仔
不過好娘

余安安笑到

男定女呀

真係靚仔

兩個都係0

行坤哥條路紅硬

Tfboys啲friend咁

直入十強啦

唔撚係掛

佢係減到好似換左個頭咁

Helen，佢係拍書到用時出名

嘩屌佢係99個入面最有potential 嗰個

心美

真係幾靚仔
但首歌

有 style 有 character 喎呢個

唱歌ok既 但唔唱大陸歌更佳

有冇佢IG 好靚仔

安安姐笑得幾甜

will or 好基

心美即刻流晒口水

青春

ironman: 𡃁仔既偶像

雖然唱抖音

但真係贏緊

Will個冧樣

係囉明明日本feel點解會係韓

好似支那嗰隊咩左手右手垃圾團

其實佢好緊張

想扮韓星既大陸仔

其實interview唱畢書盡個首咪幾好

佢個樣真係好岩做妹偶像

紅左實奶共

震震地

把聲好撚難聽

似

堆填區班友

19爭6

呢個樣又無mk味真係難搵喎

我家姐都係咁講
笑死我
串鳩佢日韓都未識分係到鳩嗡

參加過大陸節目啦都

三個爭一位

十幾歲肯減係咁 有fd都係減咁多

97？？？
仲有一個係邊個？

終於讚下人

姜仔真係幾有潛質

呢個大陸仔有D料到

好想知救左邊個

上去拎經驗冇問題，但做人有番d 自知自明，謙虛番少少，有幾個個樣真係唔靚仔就唔好話自己靚仔

99號贏左有偶像味

唔似路人歌手、舞蹈員、演員

我想景鴻返嚟呀!!!

有冇人有佢 ig?

韓到仆街wo大佬

Will or 男定女

Foul左有得返黎？

55強？導師強行加5個？

55強

下集好似好正

根本羅志祥個d type

Agger

雖然動作好柒
但又真係有樣又唱得
係幾有潛質

覺得似大陸
不過係幾靚仔

終於有變化

果5個有無酒粒仔份

女

酒粒仔

個樣日本feel 打扮似韓仔

但剪下個頭好冇？

個樣有啲張杰feel

贏啦呢個
完全屌打

個細路有啲似彭于晏
有冇人有同感

D薯look 髮型就韓仔標誌喇

姜濤靚仔到仆街
千年難得一見

打扮似以前日本>台灣>大陸
真係同韓仔差好遠

keung_show

要選係要選行出黎就吸引到人既

乳硬以前又係肥仔

好想知99號參加快樂男星係咩樣

我知, 我想講但係我唔記得個節目名

viutv你快d交代返除左90號quit左仲少左邊個
99->97

Ig @keung_show
麥秋成有follow佢 :o

係就係浮誇

但星係咁嫁啦

用香港比較

一係唱到eason咁

一係就chok到mk峰咁

靚仔改埋造型堅得

sorry 完全唔覺偽韓仔靚仔。。。

佢個款似日系大陸仔
但含蓄嗰下即刻辟走晒啲大陸味

個面型似

顧問 ?

同校

成班人睇完狗衝去follow佢ig

睇ig真係似大陸仔黎

反而唔明點解咁多人知係抖音歌
完全冇用過抖音根本唔知係黎
btw追左好多年日本野，真係好有嗰種味

無整容？

Rick roll

連盆菜都有follow佢

咁係幾可愛既

頭先直程直播發姣

好似好出名咁 但係我都唔知佢係邊個

123 貓貓拳 手指舞 呢啲唔駛玩抖陰都實見過
啲人瘋狂share 恥笑

睇咁耐真係而家先見佢笑得咁燦爛

姐姐老了sorry

死 脫哂節 手指舞係陳偉霆嗰隻？

邊幾位絲打自己認左佢啦

綜合輯錄

Viutv facebook 之前有post過id啦
一search就有

大陸仔黎

隻眼一樣架喎
你話佢抽脂就話啫

雖然姜濤係吸引
但我都係鐘意tank多d
行出黎比較man d

同你user name一樣 壞孩子feel

隻眼點一樣？依家雙眼皮喎

無整
利伸：睇住佢由肥變瘦

有無人同我一樣
唔覺99號靚仔

鼻又豬膽鼻 大陸仔整容都唔出奇啦

人肥起上嚟連五官都會拉闊哂

大把方法整雙眼皮喎
雙眼皮膠紙 水腫 瞓唔夠都會

不停loop
笑撚死

佢係不停
左右左右左右左咁跳

tvb同一個時段播果套垃圾係咪算係放棄咗

99號唱乜撚野抖陰歌
好撚難聽呀屌你老母
你支那黎架？

男人黎嫁

唔靚仔但係擺chok樣
笑哂

屌！原來有同好

我都係
景鴻我知你有mon post架
加油啊

佢cap左我之前個表白comment

景鴻係咪即係
一開始派膠 之後認真清唱2句個個

Yes
而表演者只想你拍拍你雙手

係咪APA 出嚟

好似係bu

睇咗咁多集 我見咁多人填演員
佢地啲戲想點

跳到整哂v字好似女人

見翻 helen 喇,

全新貓貓貓

見番 helen 喇,

全新 貓貓貓

大姨媽同景鴻好似好frd

travis仔有無mon post
我係你fans黎架
好希望你入50強

點解咁講
淨係知dancer個班都好fd

根本成班同行, 一齊報名.

大姨媽ig有個post係講景鴻

講咩嫁

一講就記起
佢讚景鴻係個好nice既人

阿拉輸左?

咁多個參賽者，呢個真係比我感覺最自戀個一個，真係睇到佢都覺得尷尬

睇咗咁多個 得99號真係有浸偶像味
某幾個鏡頭仲有幾分似山田涼介
但可唔可以咪再唱同玩抖音 真心好on9 睇到打冷震

佢係有紅既條件
樣靚仔聲唔差
最重要佢好似幾有觀眾緣
呢樣野真係天生

唔知點解有啲時大陸偶像feel
有時又有啲日本偶像feel

佢都唔算好蝗味
不過佢參加過蝗國節目
可能果時學左d蝗野
希望佢而家train一train
可以盡量洗走果陣味

聽人講已經內定姜濤係冠軍
仲有呢條友仔都有啲架子 指明要用某個化妝師 同時又唔比個化妝師幫其他人化

睇佢ig原來有玩開抖陰啲弱智野
唔怪得會唱埋啲ON9歌
支那狗改不了死性

覺得佢最似啫
自己錢請化妝師正常緊係唔幫其他人化啦

會唔會唔識唱廣東歌

大姨媽IG搵到依條片 好好笑

係請既咩 唔係大會安排

好似NY咁
但扮泡菜都好過做支那狗

姜B真係好可愛

但佢講嘢都有大陸口音

外型算係最掂
又後生 不過跳個d舞
劉翁睇到呆左傻笑

原來viu cap左我勇者tank個comment
不過佢跳舞真係幾唔錯
希望佢留耐d

睇晒初賽
強尼話97個參賽者已完成比賽
唔計未比賽就退出個MK
點解冇咗個!?

邊個number冇表演

我都覺 仲以為自己太敏感
好希望佢可以洗走啲蝗氣 唔好浪費咁難得嘅日本偶像氣息

200磅減到宜家

之前見到有微辣最靚仔又高果個參加
不過應該退出左

之前好似望過100毛係咪有個人去參加？
有無入圍

龍志權? 直入咗50强

留名

問下你,姜濤幾高? VIUTV冇講

係， 潘頓贏咗

1米7頭左右

都話唔識佢
Mk仔嚟 好早就退學
但好記得佢肥嗰個樣

肥mk

仆街
班導師竟然執番個垃圾表弟番嚟
係咪臭雞表姐aka幫佢搭路
所以先咁大口氣話自己100%入到

姜濤真係有星味

本身未睇姜濤出場，覺得佢好MK一定又係好自戀果D，點知成個Package屌打所有人

後生
靚仔，偶像派既樣（幾分似彭于晏）
講野把聲幾沉幾好聽，但怕怕醜醜有種反轉魅力
唱歌唔錯，有台風
跳舞（唔知 但訓練下應該OK）
人緣好受歡迎
有觀眾緣，連登咁盲反都幾多人鐘意佢
態度好，唔自戀又謙虛

係佢髮型麻麻，但真係可塑性高過其他人十萬倍，即使呢一刻有人推佢出道都不為過啦

最睇好佢同酒粒仔 姜濤BB加油

屌好憎佢 垃圾黎 唱成咁仲話其他參賽者唱得麻麻 收皮啦

你又知係表哥？ 呢條pk口味大到 態度差到極大 自大
導師話一定要拎佢返黎就係佢？

姐係邊個

姜濤應該都贏鳩緊
見佢Ig Post啲野 佢同Viu 個旁白frd底

咁快流出既喂

「首輪淘汱賽後，星級導師團劉美君、Eric Kwok、卓韻芝、火火認為已淘汰的學員當中有可造之才成為巨星。眾導師向監製花姐極力爭取，希望加設5個復活名額，挽救已出局的5個有潛質的學員。最後成功救回10號Jer、12號酒粒仔、15號Terry Ho、67號表弟及81號傑少，首回合55強順利誕生」

東方寫

Jer

Moley同表弟番屋企啦

姜濤ig一晚多幾百follow
全女咁濟

側面有少少似 肥仔真係潛力股

係囉 好羨慕個旁白

200磅減到宜家真係

Moley都叫認真D
表弟除咗好撚有錢同有個臭雞表姐仲識咩
自己咁撚差仲夠膽踩其他人

已經唔記得佢咩樣

覺得Moley又係Viutv叫佢參選做場大龍鳳炒熱下話題 跳舞平平樣都平平 遲下要睇佢爆SEED鬧人

表弟係寶勒巷見過佢一次，亦係朋友既朋友，唔知佢原來咁自大，無料扮四條

宜家個髮型先襯佢個image 不過之後有人幫佢執咗下 柒咗頭髮
佢整比比鳥頭就同佢image 唔match

原本未出場嗰陣都麻麻地佢 以為佢係一開口陰聲細氣嗰種小白臉 個樣又好柔弱咁 點知原來把聲偏沉幾好聽 怕怕醜醜 態度又謙虛 完全明點解咁多staff都中意佢

想聽佢唱廣東歌 聽親佢唱歌都係普通話.....

Moley成日喊做乜鳩

就算唱都唔好係抖音歌

都要交下戲ge

完全唔記得邊個表弟 重新睇返班導師都串鳩佢
又會搵返佢返黎

人哋一早講咗我100%會入到架嘛

上個星期三上咗杜汶澤live果條仔
有無入到50強？？

又喊乜鳩

唱張敬軒都係

lokman依條友真係好奇怪
一開始睇覺得同靚仔大纜都扯唔埋
睇睇下會覺得佢有自己既魅力

睇藍底相冇左42號

睇重播都係41->43

每集一講跳舞排位都總會提佢個名

私底下幫其他人練舞

跳舞勁就係人都知
唔知第時訓練唱歌環節會點

用電話開joox條link有得聽

btw條link好似劇透晒50強

唱活著viva

星叡個個好濕鳩

99號個feel好似後生時期既山下智久

咁講又吹得太大

無左tank mr Jan

想景鴻 阿lu travis FU復活
出左局既想apple仔返黎

準備做

Oh!
Look at me look at me！

報到

好緊張！

點會蹆後㗎

輸在你班評審on9

贏外協

我估Edward

真係退後 on9仔

景鴻！！！！！！！！！！！

景鴻顧問

應該留低

大頭仔成個泰迪羅賓咁

以為無著衫

移民

又扮喊

好憎Edward

好戲呀

幾個月既音樂人

贏勇氣

扮喊啦 演技呀!!

又要拖一大輪先知邊個復活

個啊餅落返黎啦

我係景鴻首席打手 一定要入

DIU

爆冷

哩個。。

alright

咁四號唱得ok既

嘩屌 4號？

又一集

好唔鐘意高佬

好扮野 又冇料

屌！！！！！！！！！！！！

靚仔......？

用乜準則分組？

四號幾靚仔呀

193應該入

193

上面某啲人應該落返黎啦屌你老母VIUTV

193 好柒呀

好on9

@Juno

193入硬啦

齊天大聖原來咁矮

超柒

高佬好廢

乜撚都踏後 咁你又行前

Mo

屌 高佬OK

屌真係193

真係入到

睇個格193真係on9仔黎

屌 佢有travis冇 痴撚線

fu同travis唱歌真係好

里奧仔同193 係幾識著衫既

43都入

齊天大聖

On9999999
193收皮喇

DIU DIU DIU

靚仔大哂

Travis!!!!

好撚on9

高佬邊撚忽靚仔呀你老母

吓 46型？

on99999999

我同佢做過嘢？？

靚你條毛咩

43?????????????

兩個都唔算靚仔...

💋

兩個都唔靚仔喎。。。。

咁都靚仔

覺得自己唔係果50個入面就落返黎呢193

達哥唇靚仔

193唔掂喎
里奧仔都還好啲

屌你老母fu都靚仔過佢兩個啦on9999999999999999999

咪又係揀樣
屌你老母

TRAVIS順眼過高佬啦

記得佢唱歌其實唔差喎

呀豬呀狗都靚仔

高大靚仔真係玩哂，好現實

屌 好撚嬲

痴撚線建議你睇多次驗下耳

YOUR FACE YOUR FATE

做乜d男人咁多都喊到咁

兩個model

揀樣都合理嘅 始終係依度個玩法

唔係超級巨腥

做唔到明星

姜b

@阿mo

但佢地都唔靚仔呢

咪臭系高佬識 唱得唔差都講得出

冇自信 冇演技 冇唱功 冇樣 仲要ON9

咁雖然我都覺得193好on9 唱歌又難聽 但我覺得佢幾岩拍d文青劇 不過佢面色好似好差咁

認同 柒撚朦朦

揀樣你都揀個真係好樣啦屌
43個閪嘴邊到靚呀

小評上呀

193 同 里奧仔 邊度靚

your face

啲評判完全垃圾

Jose

相比之下 唉

喺依啲節目唔服氣然後喊都合理嘅…因為公平兩字根本唔存在

得我一個覺得跆拳道教練幾靚仔?
佢執好LOOK上台唱個陣隻眼勁靚
係衰太瘦

俊？邊撚到俊

整容難啲定培訓才能難啲？

你岩，但其餘兩個真係勁路人樣，對比下都唔會更好

193好唔撚掂 個格咁都比佢入 得個高字 樣又唔算好 痴撚柒線

掉轉咁諗真係咁有實力就一早上左去唔洗係復活區啦
既然係咁揀個有外形既都可以理解

隔左咁多日
都唔記得曬復活島究竟啲人當時係咩表現

香港娛樂圈就係俾依啲評判搞死

高大已贏

五個入面最型係佢兩個

啲垃圾評判第一ROUND又係睇樣 呢一ROUND又係睇樣

我講里奧仔喎
193就算尻數啦

太合理 太正路 未變左對家tvb

依家咁仲有noise 啦

留意返
佢地一開始都係揀樣先
材華好都話人唔靚仔

RAP到甩晒BEAT喎

PA加油

唔覺佢有講到咁輸得唔抵
但睇ig好似留到決賽？

73 898

73

7 898

佢自己揀錯表演根本抵佢死
佢依家係揀錯唱歌之後話自己跳舞好應該入 ON99

假willam入唔入到呢

小評集氣！！！！！

小評人緣唔錯

小評真心唱得差

咪撚喊啦 成班柒頭

阿LU！！！！！！！！！！！！！！

64 898

真係有才的都會跑得出
但係樣的加成真係好大

刀削麵上viutv?

小評真係
樣又唔掂 唱歌又唔掂

一定要堅持898。。。

唔知憑咩留咁耐

啲評判真係好撚垃圾好撚on9

呢100個有幾多個係gay佬？

唱歌難聽難搞啲
跳舞同演技都可以努力改善

最後，都係幫Viu搵藝人姐，
搵個好樣少少既做下主持拍下戲加
其實態度，識尊重人有禮貌有心去做好都好重要

小評

屌 咁都留 勁撚廢

小評都入到 垃圾

人緣好掛
佢點都順眼過高佬

屌成班dancer小圈子

阿LU好靚仔 唱歌又OK
咁都入小評

老翻胡鴻釣

93 84 898

pa仔

其實隔咁耐我都唔係好記得佢地之前表演成點

william chan

其實off off係娛樂圈有乜建樹？

我估橙衫

冇錯

眾望所歸？？？？？？？

的士陳應該幾好笑

自己友

唔係復活區嘅復活得仲多過復活區

成堆冇星味既dancer

好嘔心

傑少入啦屌

本身model
但行搞笑

差一樣野（外協）。。。。

可以做諧星
但應該入PA啦屌

pa啦

米高
Moley

樣

pa pa